聽 ive 啲老師講，有三成人入返大學

係咪真架

就算係真，你點確保自己係咪個三成人？
同埋唔計OU 明愛 樹仁個啲，
Top up degree、The i 你又當唔當大學先？

睇你幾想入返大學啦， 三成個咪又係努力讀書個啲…

我見到有同學仔拎獎學金去英文免費讀書添， 唔一定係成績勁好個啲，如果你去著一間IVE 院校既學生發展職員有心做，佢地會教你點樣interview 成功…有心做既…得唔得，睇你恆心…

OU 樹仁又真係大學wor

睇咩科啦
升u率最高應該係工程同it
同時 工程同it好多勁人
聽講有d工程科 GPA>3.7先上得返ugc

我讀ES果班升返上八大嘅1/10左右
計埋thei同ive果個咩英國1年定2年學位 可能有3成嘅
更多嘅係d人選擇出去工作

其實唔理讀hd定asso 係會讀書升得返大學既讀邊樣邊間都一樣升得返大學
係關你個人係咪真心讀書上返大學事 唔係關間學校事

絕對贊同。

難聽啲講 讀得ive/asso/hd嘅人
一係就其中一兩科失手 但係本身醒
一係就本身醒 中學無認真讀 衰咗dse
一係本身蠢 好努力讀 但係用錯方法
再唔係 就係本身已經唔叻 仲要懶

3成入到 另外7成我諗大概有6成係唔認真讀甚至hea嘅 真正努力咗而入唔返可能大概1成

所以努力嗰40個入到30個 都有75%入到返

升top up degree 冇難度